唔識日文去日本短期exchange

我大學暑假有個exchange program 可以去日本一個月
我就心郁郁想去見識下 但係我日文連50音都未背好
如果係咁我究竟去唔去好

去講普通話囉

去邊間U

九州大學

我都唔識但係報左